Pandora其實係男士恩物黎，請好好珍惜Pandora。。。

唔知各位拍拖耐左既男士有無試過諗禮物諗到技窮

以前我覺得Pandora on99，而家先發覺佢原來係好野黎。幾百蚊一粒就一份禮物，加上少少口才，唔岩再食餐好既就搞掂

手袋前排送左，屋企仲有幾個，點算？買粒珠啦
銀包未用爛呀屌，點算？買粒珠啦
iphone, ipad買撚左啦屌，買粒珠啦
諗唔到送乜呀，買粒珠啦

紀念日，生日，情人節，聖誕節，當你4日每粒7舊水，一年3000蚊有找就算會送其他野，Pandora都可以做終極Plan B

粒野抵唔抵？是撚但啦，條女鐘意咪得。
你覺得呢樣果樣野好襟用，好實用？收皮啦，女人鐘意唔等洗既野，就好似d毒撚成日講到自己幾專一幾上進幾細心，但最後女人都係揀有錢仔或者mk仔

講成本果d慳返啖口水把啦，呢個世界大把野都係謀取暴利

點解我條女唔鐘意Pandora如果而家佢同我講想要Pandora，我願意呢世都瘋狂買比佢，戴撚到佢非洲土著一串串咁款

禮物好難諗呀屌你老母

如果你條女連收兩次珠都收得落，其實你送兩袋橙佢都應該ok
你夠薑一年送夠四次珠佢都照收的話，我支持你即刻中出佢結婚啦

而家好似唔興pandora啦

都話終極plan b

點鳩知之前買落果d手袋銀包咁撚耐用架姐

用左年幾兩年都9成新咁樣，仲要唔止一個

見撚到條女成手都係垃圾珠
我一個撚手就斬撚柒左佢
屌你老母成撚個大陸閪咁

好老土

咁你有咩高見

你睇就九成新，條女睇就覺得舊架啦
隔一排要換新款是常識吧

年幾兩年係舊既袋，仲有d更加新

Out哂啦仲恩物 信你蛇都死

屌你咪撚督穿啦

其實仲見到好多人入去，只係少人講左

送禮物真係好戇鳩，今年送完下年胃口又大左又要加碼

簡唔啱佢心水又唔想用，不如一開始唔好送 食餐好既算

一雙手戴得幾多？
仲有我覺得同旺中幾十蚊冇咩分別

手袋銀包女人唔會嫌多，如果計襟用，買個Lv起碼用5年啦

袋又分好多種，𠝹波，側孭，背囊，小物袋，手提
諗唔掂就買袋，一定掂

買粒珠啦！

男仔帶

女仔收到真係想反白眼，仲送呢個out唔out啊

你都on9，唔襟用先好呀

下咁快爛左？咁唔小心呀？
跟手下個日子禮物有著落啦

同埋𠝹你老母波咩，𠝹黎出街比其他男人睇呀？

就好似買香水買細支d，牌子買靚d，炸炸林快撚d用完又可以再買

手袋銀包唔嫌多但再多要換左層樓先啦，那有位你老母

買一粒珠俾佢有撚用咩，閒閒地都7,8粒先叫做"一條鏈"啦
定係你送足7個月集齊7龍珠先變條鏈出黎？

唔好玩，手袋銀包d女唔係睇殘唔殘，係睇新唔新款
你見d女百鳩幾對鞋對對著一兩次就知

眼到啲女戴pandora就知係傻閪黎

你條女中學生？？大時大節送粒珠就得？

乜要送嘅咩？

你條女臭閪港女黎？下下要送大禮？？

你講到咁。你係你條撚到釀珠咪得囉。on9

唔係話大禮，你都唔好連續送4次粒下話
定你2位都咁撚on9

屌我咪講左終極plan B

即係你技窮果陣可以頂住檔先果種

條鳩每次加粒珠仲好

不嬲唔洗男朋友成日送禮物，有咩節日去食一餐咪算囉

而家送pandora真係out到 你去金舖買對耳環好過，平款有啲差唔多價錢

每粒膠7舊水

真女友係叫你唔好送

真,又平又唔洗諗
不過過左氣喇

死撚開啦，垃圾打手，你呢啲仆街等死全家

又這經濟差，又話要移民
仲買乜9野

真，pandora救咗好多男人一命
大家應該鼓勵港女追捧pandora

Ching識波

唔岩聽就打手

最好係對方肯直接講要咩禮物
唔洗煩 又肯定啱心水

珍惜那位今時今日有一粒珠就滿足的女人

好有回憶係高登見過

送咩俾女人都話唔鍾意

樓主又想伏9人
中意Pandora 嘅女你送一粒>等分手啦傻閪
唔中意Pandora 嘅女你送一粒>等分手啦傻閪

講你就叻

買珠送豬

點解要送？傻仔

你覺得好難?
btw本身條女都唔鍾意呢D垃圾

耳環好平

好啦 佢就生日我 直接問佢啦

見到佢同star wars crossover, 有女仔會買？

一次一粒
儲印花咁撚樣

直接俾一皮 叫佢自己買
唔使諗得咁辛苦

on9 先用錢用禮物維繫感情

仲一粒一粒送 ？？
有無咁寒酸呀 第一下買已經要配晒成串啦

垃撚圾 供養臭閪港女

我覺得staycation仲撚恩物，千幾蚊啲女就收貨，佢打卡你就去游水做gym，仲包埋俾你屌，抵過你買粒珠on99咁再去爆房可能未必肯爆添。

如果男朋友品味差根本係災難
收過勁柒吊墜，仲要問我點解唔戴
送禮已商業化晒，根本on9送錢比大公司洗
送錢比我買自己鍾意既野我會開心啲

一次送1粒？？

仲送禮物 扑野咪算囉

好撚好笑

我老母要「平Dora」

一向得d柒人會送／戴

留名

好撚多女覺得pandora好寒酸
戴出街整cheap埋自己

D閪珠成本都唔知洗唔洗1蚊

收皮啦 唔計較成本既話 送hermes 我保證你女友多多所要得落

Pandora打手
昆我唔到買比條女架

其實都係膠珠
上淘寶買A貨佢地睇唔睇得出分別呢

你應該珍惜嘅係肯戴pandora哩d垃圾嘅女朋友

佢只係袋錢落你傻仔袋

買開豬耳繩

乜仲有人戴咩?
好似都係比你班連登仔屌到冇人戴

八成人睇唔出

cls銀包睇款架嘛咩耐唔耐用
唔信你送個chanel hermes佢會話佢個未爛唔洗送呀

送兩袋橙

咁就真係恩物啦

Ex送過頸鏈，帶過一次無帶
放出去又好低價
唔撚7知d男人jm9

喂唔好講咁白

譚惠珠

根本就好女仔

毒撚師

咁我可以話比你聽，有d人係會覺得下下換袋換銀包係一件好撚麻煩既事黎，即係隨手一拎就出得街果種

同埋佢真係會講未爛唔洗送

係
所以叫你買pandora既都係好女仔
要好好珍惜

我男朋友送咗條畀我但我真係好麻麻...
一粒垃圾石都可以成千蚊粒個樣又唔係靚
我寧願直接要條靚啲貴啲唔好搞咁多

戴撚到佢非洲土著一串串咁款

咁佢下次仲可以買乜

你有無諗過佢感受

邊撚個係傻仔啊，垃圾打手仲有你幫手奶袋底
條女個英文名長，加埋d星星月亮太陽，成條垃圾膠鏈隨時成皮野，我買條鑽石鏈一樣價，仲有得9折回收，你條垃圾膠邊撚個收

我長期好多嘢想買㗎佢大把option

其實我捧殺緊，快d加入啦

我咁講你滿意未？

試下入珠落條撚到

都記得要顧下佢荷包啊

笑咗

買依啲珠你不如去入珠啦條女仲開心

佢一年送兩次嘢咋喎 都係幾百蚊啫

方便自己 但你條女戴出街就柒多嘔

原來係自己人
一個唱黑，一個唱白，咁先夠noise㗎

咪撚就係

有又平又長久既選擇果陣又要踩到地底泥咁

一d又話不如直接買石，一係就話直接買名牌之類

港女貪錢虛榮心重追名牌其實佢地有份造成

你條on9係節日都送野 你好撚意思講呢句?

唔買pandora有冇其他建議？

傻啦，d女出街最多人睇係對波對腳同個樣既姐

得撚閒睇條鏈咩

柒乜鳩連登仔唔係成日話人靚著乜都靚，人柒著乜都柒架咩

生日，情人節，聖誕
都三次啦

溝女根本就on9

可惜你有鳩

聖誕唔送唔通清明先送呀？鄧你條女陰公

你條on9剩係識送物質野 唔怪你

送開panadol

自己買層豪宅仲好, 買珠送咗俾人就人哋嘅。 啲女見你有層靚樓, 自己一個人住, 成個地下濕閪哂啦, 一次性交一年租。

唔好玩啦清，係得d毒撚先會以為女仔鍾意平都拿，我敢肯定10個女仔7個都唔會揀

同當年Tiffany 一樣

睇個post就知人剩係會送物質野比個叻你

唔知以為你同我好熟

多謝你塞錢入我袋

手袋前排送左，屋企仲有幾個，點算？買粒珠啦
銀包未用爛呀屌，點算？買粒珠啦
iphone, ipad買撚左啦屌，買粒珠啦
諗唔到送乜呀，買粒珠啦

你自己up wor師兄?未撚訓醒?

你講呢句港女貪錢虛榮心重追名牌其實佢地有份造成

你唔撚覺得自己好矛盾?

唔覺，冇送過禮物

想知樓主條女送咩比樓主

你以為啦。

每次買一粒比佢黑面呀

好啱 呢度啲人講到啲女收嘅無一萬幾千都當垃圾
真係咁嘅話 我搵山區支那妹算

我條女之前同我講
如果我夠膽送pandora比佢既話
佢會打撚到我仆街
因為pandora又貴又唔靚又冇撚用

垃圾都有打手

Cheap 𠃊到

做到潮文

班仆街笑笑口下下送咁貴幫條女奶哂閪咁，再屌條女港女
我出嚟做嘢幾年搵三皮幾，最貴嘅禮物唔過千五
Book間酒店爆下房，再食餐好嘅仲好，大家有得爽

其實你拍過拖未？拍返7,8年左右基本上可以送既種類都送過哂

我唔覺有咩矛盾我又無講過我下下送名牌

一年慶祝送3,4次禮物其實已經好少

你唔係連少少野都唔肯買下話？

同埋咩叫剩係識送物質野？你連我同條女私底下點相處都知咁犀利？

香水囉

我係話：我唔洗收禮物，不過如果你一定想送的話，咁你知我鐘意打機，咁我話你聽有咩想玩，你象徵式咁3,4百蚊送隻game比我就得

之後我發覺身邊有兩個fd都係咁

「戴撚到佢非洲土著一串串咁款」
睇到呢度忍唔住笑咗

女人唔會用到殘先換袋

屌 笑出聲

唔會心理唔平衡？

Aggre

我都唔想架咁有無其他類似概念既野

價錢係另一回事，技窮先係最慘

即使條女話可以接受食餐飯就算，自己都唔會想咁簡單，會希望同佢每次慶祝都盡可能最開心同埋有值得留念既野

咁當然要加埋自己把口同舖排下啦

玩下唔同花式lor
或者玩下theme
(正經/唔正經）

點解會？

我容易滿足，肯比我打機打波已足夠

係咪你條女Taste差咋
同勁多女仔都覺得Pandora好肉酸 好似小學生珠鏈咁 幾百蚊嘅budget你不如送Swarovski/Tiffany

我最後果段咪講左條女唔鐘意

所以話你傻仔又傻唔哂 買完入落條jer到先有誠意架嘛

入夠7粒你想做咩都得啦

想當年淘寶比老婆
根本淘寶貨無分別

佢地都唔會知

我係女人都覺得Pandora好老土
如果我男朋友送俾我，我會即刻退返d錢攞嚟食飯仲好

興緊嗰期都覺得唔好睇

留名睇禮物推介

新潮文

無買過Pandora，不過計性價比同唔需要諗呢兩樣真係屈哂機

兩袋橙好撚有畫面 仲要係用街市d 紅膠袋裝住

呢招一早俾條女識穿咗唔俾我再送pandora喇

送開panadora

拍拖耐左就唔會在乎送咩啦

巴打好慘

睇完標題就諗到係「幾舊水任你砌」

咁你送啲特別啲嘅囉 如果你整個蛋糕送俾 佢我諗佢會好開心

成日親手煮返餐算唔算

最憎pandora

屌pandora一年$3000筆直咁計嘅話，我寧願你一年剩係送chanel cardholder/耳環

買鉑金k金都好過買垃圾 其實1000 內都買到吊墜耳環 唔o岩用賣返出去都值d錢

咁下年呢？

買第二個brand嘅耳環/手鍊/戒指/頸鏈
我同男朋友基本上剩係生日會送禮物，
其他日子食餐飯咪算唔使煩

女人好多嘢都可以送啦 手袋、accessories 、裙都可以夠送幾十次

反而成日唔知送咩俾男朋友，無理由次次都送自己咁老土 佢又唔追潮牌，又唔打機，又唔追漫畫，成日都唔知送咩好

Ching有料！

我反而鍾意買比個女

當腳鏈載好得意

一個撚手

樓主on9到好想追蹤你

支持送現金

呢種人希望收到既係心意, 唔係禮物本身物質既價值

送自己直頭係on9

唔知以為得生日先有得屌

折現好撚過，仲pandora......

樓主打手

加嗰句純粹係費事有巴打出嚟秒我話送自己

真
搵D垃圾求其塞撚住佢個口

折現先on9, 比一千幾百又好似孤鳩寒咁，變相仲要比多左，反正遲早結婚都要比家用

仲要分分鐘比人話少少心思都懶得諗

加上現實又有幾多情侶真係會將生日禮物折現？

我唔係打手表面上我係講緊pandora，實際上我係提出緊一個可以長遠keep住送禮既概念如果有其他野可以用同樣方法代替都好

唯有見佢個身有咩爛或者就快要換既買份比佢

實有d咩喜好既多d留意下啦

洗撚送咩 屌到佢高潮幾十次 已經係好好嘅禮物

真係好撚ON9
有把口你送乜都吹到鑽石咁撚寶貴啦
好人好姐係到吹奏垃圾珠
條女戴住同你出街CHEAP到閪咁, 點送得落

咪就係我有把口可以吹到粒垃圾珠鑽石咁撚寶貴

想知Tiffany點樣幾百蚊budget買到
香水都勉強得嘅

咁你求鳩其去新之城買D 幾十蚊對耳環得啦
仲駛買幾百蚊一粒珠?

加少少口才啦
叫佢慢慢儲起佢 儲夠一條就點點點咪得

我口中Pandora係一種送禮概念如果有類似既代替品都可以提出

如何令自己送禮比條女果陣唔洗下下R爆頭終極plan B

技窮男士既救命繩，又可以一粒粒加落去懶係有特色又有個濕鳩品牌咁你以為佢係垃圾珠，幾蚊成本賣幾百蚊，但偏偏大把人買，係有原因

你先on9 襟唔襟用都要買㗎啦，你同女人講襟用？

你條女唔撚著衫㗎？咁撚怕唔好比佢出街囉，大把名牌靚袋都係𠝹波，一係你揾條女冇波囉

香水呢啲平時行街都會買啦，有咩特別

手袋銀包要幾多位呀，你住劏房？幾個袋你層樓都冇位放係你癈啫

啲鏈千鬆啲之嘛

屌呢篇嘢有做潮文嘅潛力
XXX 其實係男士恩物黎，請好好珍識XXX

你有間700幾尺樓先再話我廢

你估無其他野要擺架咩

係啊
其實男女都一樣啫，又唔駛下下送名牌/手袋/飾物既
日常用品可以係禮物， 親手整既野又得，就算係寫張卡都係心意啊
多留意下身邊果位，實有啲IDEA既

講返正題，所以pandora真係好啱啲懶人
但依家個post上左熱門...

panadora

你條女咁中意珠既，下次不如你入珠算啦。。。。

樓主又講得幾有道理喎

最憎
條鏈睇落又重
戴咗隻手睇落粗咗
不了

原來你就係佳仔 快啲燒多兩串比phw

笑到仆街

中出送幾億仲好啦

宜家D女帶VCA嫁喇 仲PANDORA

你以為淨係送一粒就得？

你又知我冇

放幾個袋都冇位你果d屍袋嚟㗎？

咁你都信

串水晶

邊個先啱呀屌

你條女好啫

食餐好唔洗送禮物
有咁好咩？

Pandora呢d cheap嘢真係唔戴好過戴

yes擺你全家

買粒珠啦加多粒得唔得呀

我條女睇到呢個po之後屌我

唔覺啲女會理連登仔講乜

Mk老泥妹先中意

巴打係咪買得太密

唔好送得咁刻意送禮時機好緊要架

送開手袋銀包而定送粒珠
起碼送條Tiffany 啦

Cartier 先係皇道， 每年買一隻手鈪比女友 ，包你晚晚有西嘆

Agger巴打

我發覺d女買既人個價真係幾何級數上
反而男人買個d咩遊戲機，玩具好多時都係圍繞個個價位

阿哥之前送Pandora俾條女之後分咗手

跑車呢

跑車d女點會送得起
當你有錢買跑車，你就送緊層樓比條女啦

out 咗幾耐

樓主有point

不過既然開post喺潮流台，都要講句覺得Pandora好靚嘅女真係好極有限

而家十八廿二起碼青春搭夠，等到三十歲後女人要靠taste去裝身就好難上到枱面

我唔知開係咩台好

Pandora咁cheap?
戴開cartier手扼

入珠啦仲買珠

睇咗panadol

唉我本來都覺得pandora好7好唔鐘意
但佢呢排出咗Harry Potter/star war版本
我⋯有啲想買

買嚟加落條野都幾正，條女一定中意

估唔到star war真係會有女士想買

啲珠就好似買game嘅dlc咁，不知不覺越買越多

記得以前公司個樣衰妹
自己買pandora 俾自己

依家啲staycation仲包埋晚飯
唔洗煩

有提出過但比佢ban左

我想要HERMES 呀 BB

受過唔少咁款

非洲土著

樓主好撚似pandora濕9 sale，跑唔到數走上嚟叫人plan B pandora, 水9人去買垃撚圾pandora 唔係金唔係銀幾千蚊條，幾千蚊去買條925都冇咁嬲

送一粒仲寒酸，係咪分開幾次買，等夠幾年就集齊一條鏈，龍珠咩

送禮唔係睇價錢，pandora唔係話好貴，係唔抵，一條半條都話人有我有，但要連續收你幾次pandora都唔知好嬲定好笑，唔知買咩禮物都絕對未排到 plan b pabdora

希望男朋友唔會睇到呢個post
雖然每次經過啲賣珠寶鑽石鋪頭都會同佢講唔鐘意唔好買
因為始終呢啲價錢，一唔鐘意唔用就真係好嘥錢

賺到笑

都話左講成本果d慳返啖口水

但偏偏又個個都係度懶醒講舊野唔值呢個價鬼唔知咩屌

屌，你學下接受呢d啦

你男朋友諗禮物好撚辛苦架就算而家成日比到驚喜你，總有一日會技窮

比d時間佢喘息下

都啱嘅，就算係我買嘢比佢都要諗一大輪先諗到佢可能會有需要嘅嘢，真係好好彩咁啱嗰時佢需要但又未有時間買 雖然佢把口係話禮物呢啲嘢唔緊要，但始終冇嘢比佢係會有少少心虛

要你老母呀要

其實個個成講呢d名牌把撚既

好多人無咩自知之明，有好多人個款係擺明就算拎個hermes出街都可以襯到A貨既感覺，相反你個人係有氣質既，拎個A貨都似模似樣

個人未夠班揹得起果d, 就算比個LV你人地都會當你揹A貨，或者靚妹揹貴袋就當你ptgf

唔襯就係唔襯，你比隻地通拿條瘦撚mk戴，一樣可以戴到羅湖商業城既感覺出黎

尾果句係重點

無論如何都會想表達下心意，想對方開心

最簡單既表達方法除左講之外就係送份小禮物，又可以紀念下每一個開心時刻都係快樂回憶

係...真 我用GUCCI銀包 我同事夠膽問我真定假

你去食貴野都要揾間好食先得㗎，$100碟壽司但比爭鮮你，仲要話好呀，正呀咁？
食開屎都覺得好食我係唔會阻止你

賣咁貴又唔靚又唔值錢唔通討論佢好好service間鋪好靚呀？

平時見到HP/star wars啲周邊都想買
但見到咁貴唔捨得

staycation 都ban 係咪間酒店太雞

我覺得你呢個case又幾sweet啵
因為一年得一粒 儲滿一抽就好多年啦～

但佢地好似討論緊係又送粒唔係又送粒
總之諗唔到就送咩就送

畀我見到條仔買pandora我實劈死佢 又貴又唔等洗 唔好攞d錢來食好野
利伸：絲

因為疫情

呢個idea都幾好，正呀

好彩唔洗買嘢

一粒邊得啊

飾物嚟講都有好多嘢可以送呀其實
耳環，手鍊，頸鏈，錶
pandora真係唔靚

我條女醒,話PANDORA係垃圾,一拍拖就叫我千祈唔好買比佢

啱啱想講
好似例行公事交陀地咁

多謝你 我諗到下個月送咩喇

笑到癲

同你一樣
早幾年最紅果時已經咁講，話d款好普通，淨鏈冇石都千鳩幾銀，d石仲要逐粒計，根本唔值呢個價，大場面又唔會戴，粗戴就不如買條agnes b仲靚

入過去睇下只不過好似旺中貨式但markup左20倍價錢，即係小米就係小米，旺角開間專門店都唔會變apple

收嗲啦賣廣告

講真tiffany同swarovski啲款靚啲

不過

pandora harry potter果個系列係幾靚

pandora啲charms戴兩野就黃
條鏈仲要勁易斷
但同樣處理方法 無濕水同會抺
我tiffany同swarovski嘅鏈仲keep得好好

甚至荃灣正生果啲幾十蚊純銀朱耳盛都就質過pandora

Pandora未買過唔知，但見到幾個早幾年追捧嘅港女同事已經冇提冇戴

如果係925，揾條抺銀布抺下，即刻靚返晒，唔買大牌，買pandora嘅錢買條靚少少嘅925有突

早幾年唔鍾意Pandora
但最近d款靚咗
利申:單身狗買嚟氹自己開心

其實咁講無鳩謂

鬼唔知平野有好野咩

你唔話LV都不過係塊帆布？

邊個做你條仔就發達啦

咁又唔係咁比嘅
布同朱義盛依啲都有質素高低之分
但pandora除咗啲戒指之外嘅charms一定對唔住個價

俾著我收到會嬲 你用果2粒charms錢放落生日飯錢我情願唔收禮物

有男仔野咩

star wars條皮手繩都得嘅

再吾系拿型少少 都ok

好有同感